Нужно скопировать все файлы в папку, открыть cmd и выполнить команду `for %I in (.) do %~sI` 
Копируем путь и заменям во всех файлах 
Заменяем почту и пароль в файле Mail.ps1
Выполняем скрипт runner.bat
